【LiHKG】【Indie】此時此刻，你在播放那一張專輯

新正頭，正式喺呢邊開POST插個旗

無所謂嘅 因為橫掂兩邊都無人

入黎鳩POST鳩UP啦 雖然前面個post都仲推得郁但係好似無咩人留意 等我開個新嘅來推

Do you remember the first time ~

WARHOL
by Acid Ghost

tags: rock art rock dreampop indie rock sexy music shoegaze San Francisco

An album inspired by-

Jenny Hval
Frank Ocean
French New Wave Films
Jean-Luc Godard
VU's White Light Album
Is The Is Are
Sandy Kim
Francesca Woodman
Andy Warhol

見到樓主播番首你既歌先
Nohing Ever Happened Live 真係好正，尤其係臨尾結他riff，非常幸運現場睇過

你係睇過呢場定係香港嗰場先

I like this album

點解佢咁撚強

留名

一直追緊post
留名

我愛樓主

利申唔去

我想問你美漫post是咪無過來呢邊開

The Delgados - The Light Before We Land

好似冇呀
學你話斎 無所謂嘅 因為橫掂兩邊都無人

呢個真

啲腦魔公仔好過癮咁 屌

Unofficial仲可以用埋舊版腦魔公仔

RZA direct iron fist 嘅其中一集

London

有冇人放Mogwai嘅碟?

要拜年去唔到 本身見到Jabin都想去下

我都想買Rock Action

一講Mogwai一定J呢首

無

真係無人

其實宜家可以放到幾多錢？
利申：放咗N年

自己上Discogs參考下
如果你指Vinyl的話

CD就唔值錢架啦

Symmetry

Rock, 都OK

其實係咪香港唔紅就可以叫做Indie

hi

獨立自主咁做音樂其實係咪已經算indie

唉屌點解香港聽眾個接受層面只限pop song

文化沙漠
聽indie俾人歧視

你地夠係香港聽眾啦 又點會只係pop song

Heart Attack / Skin 7" Single
by Hideous Towns

Lost And Lonesome 是墨爾本的indie label
有同hideous towns 同lowtide 出碟

Disquiet Living
by Hideous Towns

啲七寸就10澳紙
大碟就20蚊其實又唔係真係咁貴

聽開rock算唔算

唔算

呢隻碟十周年

生快

我想知點解睇美劇係香港會變左Indie

如果身邊圈子都做呢樣嘢就唔會覺得係indie

有次行山出去chill下 播下M83, 啲friend 講左句: 咩聲黎架?? 咦你啲歌無人唱架??

啱啱開始聽indie
Kevin Devine, Augustines, Silversun Pickups
聽完INDIE好難聽返POP

好濕碎啫

Silversun Pivkups開頭隻碟好似is好野來

lm

推呀

人都冇個

連登仔唔聽歌

高登推post個幾位冇過黎好似係

個廢apps都有人用？

留名！

我覺得呢個post已經好過以前

你個名

拿拿拿呢頭話無人 而家成班出現了

上埋熱門

Sor自膠

indie post應該無上熱門嘅一日

試下

聽左cloud nothings新碟未？

推

呢排都成日聽 同埋 vacation II

由於一些獨立樂隊如涅槃樂隊（Nirvana）也融入主流音樂圈，大家開始用獨立音樂一詞用來形容那些音樂風格多樣、還未成名的音樂人
未成名+未簽大公司
平時聽sleeping at last night ,sigur ros
係中國叫後搖，係咪一樣？

真心唔知你UP乜

後搖＝post rock

Nirvana 獨立在哪

信我，依度唔紅=indie
分分鐘Pink Floyd同椎名林檎都係Indie，因為香港少人識

狂Loop "the artist's high"

有無人睇達明一派

呢排聽呢隻
tags: 80s electronic c86 dream pop dreampop electro indiepop m83 new order pains of being pure at heart radio dept shoegaze synths twee twin shadow washed out United States
license

Jackie OST by Mica Levi

唔明＋1

我Google 下indie 維基咁講
想了解下，對音樂類別完全唔識

聽得多就會識分，無謂浪費時間喺哩方面
Enjoy吓聽歌嘅樂趣好撚過

仲記得呢隻出個陣比人話係shoegaze,
心諗明明只係普通dream pop

其實唔簽大Label就叫獨立音樂 indie架啦
咁去到postRock嗰啲就去到類型問題 第樣野來嘅

我覺得似radio dept.個隻

又要我出聲

Dream pop個original meaning係等於Shoegaze
個詞係AR Kane發明嘅

Cocteau twins算咩genre?

Dream pop

佢哋出黎嗰陣係叫Ethereal

留名

祝每位樂迷變晒金耳
長聽長有

新碟感覺上比起上兩隻碟少左d強勁節拍, 少左怒嚎同hardcore既味道, 比較柔和同pop左dd

大佬你終於蒲頭

有冇人用soma FM個APP聽？
有個Channel係播indie
感覺都唔錯

monster movie new single

唔想返學嗚嗚

逃學啦

計出席率

我已經唔洗返學

好想買呢隻呀 運費好甘

眼訓了

聽日又要返

Flipper

聽日又要返工

訓唔撚到

SPOTIFY都幾有我心
開個daily mix比我全撚部都係shoegaze

On9

你就ON9

Majesty Crush條友瓜左

最後都係走左堂~

又係臨收工先黎有嘢做

其實我星期一先返

垃圾!

恥笑你班仲要返學嘅辣殺

記著聽日返工呀

Alt j 🔺第一隻大碟真係幾好聽
有幸clockenflap 睇過live

想搵d 好似anoice - into the shadow既歌

返工係聽呢啲

Pitchfork 好唔鍾意佢地

譚仔

BTW 呢啲唔熟

And so all day today (starting at 12:01am Pacific Time), for any purchase you make on Bandcamp, we will be donating 100% of our share of the proceeds to the American Civil Liberties Union, who are working tirelessly to combat these discriminatory and unconstitutional actions.

十卜左

就生日喺bandcamp 買左少少野送比自己

user48736353001 is the best Soundcloud user okay?

This playlist seems good

This 仲正

其實全部都係Aphex Twin來

頹頹地一餐都唔錯啦
不過我十世冇食 改名果時突然諗起譚仔阿姐
黎到indie post 都冇朋友

LM

發覺我都有唔少甩薯

食開畜生佳肉山小辣

懶肉兒父山小

你邊食到三小辣

最近聽返又覺得唔錯

Monday Morning

又返學啦

返學好悶呀

Aphex Twin 首 Xtal 好撚好聽

人生充滿希望

封面加分

一早聽過啦
麻麻地啦呢隻

不要再說了!!!!!!!!!!!!!!!!!!

你幾件辣殺返個學就日日叫苦連天 走堂啦

轉左工好少時間聽新野

聽得indie 梗係搵份hea工做啦

你又啱喎

由返工搭車聽到收工搭車

呢個True

利申Hea緊

今日呢堂悶到

我都hea 緊

已經openrice梗今晚食咩

諗好左喇 食fusion 嘢

Ok u win

食左lunch 先喇

話到明hea工，食完9hea梗啦

咁快手
睇左陣 fox capture plan
而家先死死地去叮飯

仲叮飯？
出去食啦

出面啲嘢太大份食唔晒
食完仲要衝出去買生日禮物

咁細食

Yeahhhhh !!! GO!!!

又黎

啱啱聽完幾正喎又

而家先識得Alcest ?
講Blackgaze就得佢係最出名最掂

上次玩埋啲野唔啱佢今次回勇

我無睇過阿 對上幾時黎過?

Shelter 真係錯晒

就係出Shelter嗰陣黎過

仲有2011 年出完Ecailles De Lune 嗰陣都來過

今次第3次

早幾年唔係香港 好彩今次係到

PUSH

咁我第一次都無睇 嗰陣啱啱識佢地

哩隊未聽過，正過Deafheaven?

聽左MBV咁耐第一次睇MV

咪又係一pat野咁

唔同嘅又
但係Alcest耐好多

小妹妹吹野果隻碟應該算係多人識兼經典野了，有幸睇過11年果場，但係有首個人認為最正有女聲既，佢地live係冇玩到

佢地Instagram 做緊live

哎呀而家先睇到無左喇

聽開jazz quartet electronica ambient 多

有無正嘢推介？

巴打改左名
見到嚇一嚇邊個用左我平時個名
Between 呢啲我都唔熟 有無介紹 ??

俾fd知左要改名
portico quartet
chrome sparks

portico quartet 我都有聽過 但走咗條友之後出隻碟麻麻
相同類型嘅話Gogo Penguin, Mammal Hands,mouse on the keys 呢幾隊都正

Mouse on the keys 有聽過
其他聽日返工慢慢聽下先

變左就咁叫portico之後簡直係垃圾

最近睇ig 佢地改返名做portico quartet同埋好似搞緊新碟

推介埋hidden orchestra

聽日慢慢聽

幾時有新碟呀

pish

有冇hip hop友
Triple G隻新碟好撚正

仲Hit過高登個post是否悲哀

嗰邊仲有運作？

有D人冇過黎

睇過個mv
文青hiphop都幾過癮

嗰邊仲係self run緊??定佢都已經無理到?

最後我又無返學

年少真好

講起手痕返左去望一望
熊仔巴打會去睇sight ros inni ?

我唔覺佢有開新post嘅

都仲係12月頭果個

會呀

樓主冇開新post所以仲係12月果個

我諗唔到1001都唔會開新post啩

係3月4定3月5??
我都有興趣

睇3月4

好多場一月尾已經有得買飛

你地邊度人士?

屌無野啦
前面唔知你地講緊呢堆戲

巴打有冇心水

我應該淨係睇sigur ros, 3,4月好多show要睇 窮撚

我想睇Grandma Lofi多啲喎

都想睇

星期五Spanish Sahara下

咪睇囉

JAMC又有新歌了

仲回味緊clockenflap

Clockenflap 回味日

我仲未聽

個日d聲衰到

可惜啲音響好西

幾舒服

凍凍哋聽Sigur Rós

咁凍又係聽sigur ros嘅好時候

svefn g englar svefn g englar

好凍

好寂寞

懶到開條PLAYLIST 聽算

Tracks 先啱

都唔止凍凍地

tjú, tjú, tjú tjú, tjú, tjú tjú, tjú, tjú tjú, tjú, tjú tjú, tjú, tjú ...

上個post靜琴爆重以為大家放棄左indie

原唱早幾日過身了 R.I.P

新人留名
有冇人會去elephant gym
同埋animals as leaders

我今日都好懶 決定聽你條Spotify playlist算

要去飲去唔到大象
同一晚仲有coldrain 如果唔係要飲會揀coldrain

其實只係幾廿年前Pitchfork揀嘅90年代Best Tracks

呢個都唔錯

Sunday

香港有冇地方揾到十年以上既電影soundtrack

大體

Kubrick?

夜晚發吽哣嗰時聽

All time favourite

我淨係Like最早嗰隻同Reflektor

x2

嗰日睇戲嘅時候見到bjork個樣一閃而過
激動咗一下
仲以為佢tour要嚟香港

有冇人去睇the kills？

Pond - Man It Feels Like Space Again

一聽熟口熟面, 原來tame impala班友有份, btw都好聽

應該會去

點解人地冰島出到D世界級band...香港就

今日聽邊隻碟好

香港玩呢啲應該要係出面打十份工

Quantum Leap by Dumbo Gets Mad
a psychedelic duo from Italy

或者屋企有千萬身家

見到上面個post拎返出黎聽下

thinks he has depression but doesn't

fb share左

關咩事吖 本身香港呢個地方就唔係啲洋人聽眾會care嘅地方

幾世界級都無人識啦

sad but true

我應該知你係邊個 但唔是friend

只能自己係band房玩
又或者得自由野果啲地方有機會show下

好聽，呢幾條友都幾得意

Add我囉 大把人知我邊個啦

廢事喇我絲黎
咁啱係個friend Facebook 見到個用deerhunter 做profile pic嘅係人

我唔知

唔識人聽indie

same 啲朋友成日都話乜你聽啲歌咁奇怪架

一個人睇band show9跳先正

一個人mosh pit
黎緊你地有無show 會睇??

朋友成日話: 唉你自己聽你啲indie嘢喇 好似商場廁所播啲歌咁

果啲歌先正 成日入廁所開大都好舒暢

好彩最近識左個人都係同好 以後睇show有個伴

好難得呀 我識唔到

比啲入門嘢身邊啲朋友聽下先可能會好啲?
有個朋友pop rock佢都ok 不過係少接觸到indie嘢
上次比左惘聞同太平洋紫外線佢聽佢好中意

The temper trap算唔算indie?
下個月會上上海睇

IFC mall 播嘅電子嘢幾好聽

成日喺ig share 不過我估啲人見我聽開indie 聽都廢事聽

正喎

一係話似coffee shop播嗰啲歌

呢句真

情人節成日喺度loop tame impala嘅currents，好sad

睇錯，我想講一個人9跳耐咗好無奈⋯

星期六去睇underground個比賽

笑左出聲

……你個frd邊位

識9跳一定係跳去鬼妹隔離扮friend
利申：毒撚，隔離嘅意思指十米內

D字頭 唔開名喇

上次去睇GYBE，排隊入場嘅時候，見到兩個靚爆OL一齊去睇show，入到去諗著企隔離跳，點知搵極都搵唔到佢哋，都唔知佢哋是未買坐位
最終，俾班四五十歲鬼佬癡過來，睇佢哋個樣就知佢哋心諗：究竟我聽乜9？

Invalids - Satellite

懷舊下 3月睇T2

巴打你聽草東沒有派對？你個名⋯

我仲以為入得場都係識野

利申兩次都有睇 唔知你講邊次

最近嗰次
啲鬼佬當happy hours咁睇show，佢哋根本唔多理聽咩，來到吹吓水、9跳吓
我毒撚少出街就GYBE先叫得我郁

草東幾條友要當兵

鬼佬真係睇show當睇戲咁

日日都聽 好少女襯哂me

Oh you've got blue eyes ~

話說我有個Frd佢招待呢個西班牙jazz佬來香港
條友喺魯營球場表演過

其實我都係
一個月睇起碼七八場show
當中有一半係唔識
當嘗鮮嘗新
我覺得黃種人係依方面先係異類
比較保守

無咁多錢 average 一個月兩三場

再講多d
我覺得黃種人玩音樂創意不足
種類太狹隘
其中一因原因就係因為唔願嘗鮮
好多時我地會認為要有好音樂個受眾先會大
部份正確啦
但我覺得好大原因係有咩觀眾 就自然會有咩音樂
那我無意踩低任何野
真係冇咁既意思
但我覺得我地可以試下用班鬼佬鬼妹既心態去看待音樂
有時都幾得意

其實都係睇個人放唔放得開去聽新野
聽得多自然想再聽更多

好似黎香港，又試下聽

今日indie post熱鬧左

原來3月9號就係

仆街會唔會變左BAM圖

屌 我quote 左

貼完先發覺 屌

其實唔知連登bam人準則

以前高登喺度post閪毛都無事

呢啲post 應該唔會有人理

好彩上年係HA睇左

呢幾日身邊好多人突然拎返Manson出黎聽

你又岩

諗起之前睇X Japan紀錄片
好多人出來9up吹奏佢哋咁啦

有一個就係Marilyn Manson
然而佢名字下面嗰行寫佢個身份
只係Yoshiki's friend

講到尾Asian咪又係跟人地鬼佬嘅潮流走

我無乜D字頭朋友架咋喎

近年變左係Asian玩乜鳩，鬼佬都話正

有啲咁嘅事??

依家就唔知，十幾年前都成日吹奏日本仔，當年聽Tzadik都聽過一排

咁asian 有冇話自己友玩得正咁？
始終咁多年音樂上流行文化上輸歐美咁多
個根本就就係受眾太保守
連依家大行其道既kpop都係向歐美音樂取經
我個人就好欣賞 因為佢地肯試 肯利用科技同音樂做配搭 （唔好屌咁大力）

你可以話輸語言因素係其中一個原因
但華語群受眾其實都好大
依家網路咁發達
鬼佬開始留意亞洲音樂 係好事黎
但事實我地自己友係想要d咩呢？
咪就出黎出去都係巨漿之流果種囉

點睇Go! team?

認真，其實有啲k pop幾好聽

以前要有錢有時間先可以咩都聽，前提仲要喺唱片店有得賣；依家上網好多都有得聽，相對已經好幸福鳥

有機會其實應該去吓外國唱片店9買 好多年前有本地樂評人去到德國小唱片店，入到去一隻碟都未見過 ，世界真喺好撚大

利申：毒撚見一個女神就鐘意一個女神，所以跟佢哋咩嘢都聽

hohoten

proof of youth 之後冇聽但最新隻碟有幾首唔錯

紐約撚 , 成日去rough trade買膠

你玩撚晒啦

No frd do Block7佢

呢張敬你嘅

1蚊同你要咗佢

好威咩 我隻Microcastle同Monomania夠有簽名

我atlas sound 同lotus plaza 都有

btw 你喺邊度簽?

日系都有Indie，只係仲少眾過歐美Indie咁

香港囉

拿

full band

13年九展我都有去睇

講起九展，諗起11年喺九展睇Elbow嘅時候，聽one day like this聽到好感動，Guy Garvey過嚟握手嗰下好warm

好耐之前去牛棚睇Jack or Jive，未睇之前聽人講話嗰道殺過好多牛，陰氣好撚重 唔知喺未因為聽darkwave嘢嘅關係，全世界坐喺地下睇show，咁細細個已經喺毒撚嘅我當然唔會自己一個起身9 fing啦，但又諗起嗰地下唔知有幾多血水喺道流過嘅關係，成晚聽到好撚凍成個人
走嘅時候撞到個friend，仲要一齊去咗食個牛肚河
Btw, 當年佢哋嘅簽名CDs唔知借撚咗俾邊鳥
當時，在草地上做暖場都好好聽，唔知依家佢哋仲有無夾？

我呢就住喺牛棚附近幾條街架啫
周不時行入去都未撚驚過

靜

The White Tulips有新single
以前仲係高登嗰陣好似hit過排？

Pascal Pinon好正

你老味壞電話

之前返鄉下個陣去買碟 佢地咁岩出SHOW

人在泰國 有無人知有無咩唱片舖好去??

秦國唔熟路
其他人指點下

男人老狗獨自去泰國淨係買碟？

Bangkok

有泰國indie野 可以叫佢介紹

啱啱做完泰式按摩

感謝巴打

睇咗La La Land，唔知有無聽錯定咩嘢，入面好似有玩Fosca，攪到忍唔住要懷念吓自己嘅good old days

係White noise 驚見有Cigarettes After Sex 最舊個隻碟買

無存在過good old days

我指當年覺得no music no life嘅聽歌歲月咋

話說細佬今日生日都喺一條毒撚去睇La La Land

無睇到 唔得閒

我都係遲下睇睇grandma lofi算了

雜不甩

好似睇唔到名
打返先
JOY DIVISION - AN IDEAL FOR LIVING
LIFELOVER - PULVER
THE FLORIST - BLOOD MUSIC

PERE UBU - THE MODERN DANCE

PO 少左依隻

florist 比起上一張點?

係泰國買左呢隻

新手劉名～

Monster Movie - All Lost

我都有睇呀

係咪sebadoh同場個場,原來差唔多4年

乜係香港有多過一場deerhunter咩

而家e個post係咪仲係以前果班人

Ride有新歌

有冇人有睇T2? 覺得soundtrack點？我覺得多左d hip hop有少少九唔搭八

Dream Koala

屌，DJ Spooky去港大，full house 咗先知

黎緊又黎HK

我唔係好記得左上一張係點
不過依張單獨聽係幾好

red sparowes - every red heart shines toward the red sun

以前周不時聽red sparowes, 之前見到呢隻就執咗返歸

係得呢場啫

你估下

早兩日估到佢出
但未有得聽

未睇戲但聽咗soundtrack. 的確係hip hop heavy 但要睇咗戲先知係咪九唔搭八. 成隻OSTd 歌好似都係underworld揀嘅

話口未完又放多首出黎

聽左Charm Assault 都唔錯嘅

好似黎得好密

但低地會唔會去睇??

不了

Pish

唔知得唔得閒

thoughts?

現實真係冇聽過人咁講喎

有冇人睇左more reverb 正唔正

無去度 好凍

好凍，唔想起身，今日聽咩好？

凍一定係聽sigur ros

召喚美好冬日巴打

中意另一首多

分享一隊個名有d似嘅

哩隻好聽到癡線

flylo背後嘅男人

我都聽左 Home is a feeling 更好

Avalanches 係以前pitchfork 拎十分

多謝 好似幾好聽

This Friday! Just don't fucking miss it!

咩嚟？

睇奧斯卡睇到關家姐咁 笑左

邊度有扑卡屎

呢個好有當年第一次聽Frank Ocean嘅感覺
歌同相都係
聲就似D'Angelo

loop 緊 crocodile

唔記得講
佢叫Gabriel Garzon Montano

黎左e邊改左名

Btw

把聲咁老既喂

Animal Collective 有新碟

The Painters

Volcano Choir - Repave

painting with the painters

zoo kid好正

把聲老牛得罪你呀？

入黎避難，出面postD人好惡

咩post

聽緊，好正

有冇係男人
但係把聲似細路/女人嘅band

Youth Lagoon
Perfume Genius
Connan Mockasin
樓主個名

女人聲一定係Rhye

某D手機驚post

仲有 Unknown Mortal Orchestra，Ezra Furman

Bon Iver個justin vernon 第二隊band

The Delays, 聽you see colours或者faded seaside glamour

kinda bonkers幾好, 雖然我好鐘意anco不過我冇買過佢地d EP, 呢隻應該都係spotify 聽下算

Perfume genius

邊度似細路／女人

我想入返隻士多啤梨果醬LP

飛佛

其實唔係似女人，係比較妖

MK Sun
雖然唔係特別中意，但間唔中都會play下

Brett Anderson妖唔妖？

唔妖 我覺得係怪啫

如果聽歌係份工就好喇，唔想做嘢

live先最好聽

我有睇佢地2014年黎香港果次

我嗰陣都未識佢地 宜家又無得聽啦

我覺得依度同美劇區係清泉

系咩XD

佢地解散左
唯有睇Nicolas Jaar做solo

有冇 Death cab for cutie同好

唔通因爲我嘅存在？
利申：兩個po都有去開

有睇美劇但無入美劇po 好驚劇透

唉

我去開果度大家都幾檢點冇透

張學友新曲加精選

有冇track list

普通, 反而鐘意postal service 多d

零時起哄

不能同意更多

btw 有無呢type嘅正野推介

burial, nosaj thing, tokimonsta, flying lotus 有冇聽?

tokimonsta
nosaj thing 好似有聽過一首咁大把
flylo 麻麻地
burial
宜家聽哂佢先

Flylo要睇live！

Transatlanticism

禾系尼到既清泉牙清

four tet都正

仁仔你何苦入來膠化個post

梨地同禾收皮啦

《三言兩語》

今晚睇咗grandaddy免費in store show (買佢地隻新碟就有得入場), 新舊歌都有玩, 新碟聽過幾首唔錯, 完咗show jason lytle仲幫fans簽名

新碟

梨是米想隻揪牙

幾正

Alex G - Witch (Official Audio)

今日出

來吖 驚你牙？

以前嘅Grandaddy真係好聽到癡線，最近幾年少聽歌，唔知仲有無以前咁正

呢隻係2006年之後第一隻碟所以你呢幾年多聽歌都聽唔到

呢隻我覺得 如果你鐘意以前gradaddy呢隻你應該唔會失望

可能之前有人post 過, 幾有趣:

唔想返工啊！！！！！！！！！！
點解病左都要返工！！！！！！！

196 成日撞啱

我234, 我friend 244 但best 都係240

Hip hop果啲對我黎講真係好難

Weight of love

好犀利啊！我得200，hip hop同R&B嗰part純粹亂撞

甚麼類型? 有d碟見到封面都有興趣聽

其實佢d問題都幾大路, 反而你地post d嘢我大多數都唔識

陣間去睇inni

你唔講我都醒唔起要睇
但啲日期好閪……

屌我都唔記得左 忙到連今日幾多號都無留意

200都幾弱下
我鳩答係咁未郁mouse就㩒左先 都係234

我連㩒左幾題都係左上角果張

好hurt啊屌⋯⋯

結果都要遲少少先入到場

miss咗今日就得返3月5同3月25

好撚hurt啊屌

今日果場都唔滿，你估果2場會滿咩
Btw 睇完 其實唔太特別 當然係戲院聽歌好feel D咁

我係覺得太少場 好難就時間

音樂節依D冇肉食既野有都偷笑了

對上一次依類野滿已經係睇Metropolis既修復版

我得166
Skip左hip hop d topic冇玩

朋友結婚我幫佢整playlist. 差mc進場, 唔想用酒樓提供d濕鳩電影廣告音樂, 各路高人有冇好介紹

無買版權等俾人拉

metallica

limp bizkit hotdog

唔係商業用途喎

MC進場係咪要懶hyper

會否太老土

Btw出面果個婚禮mc蝦碌post 好好笑

Never gonna give you up

我上星期去個婚禮都笑撚到我仆街
個牧師叫人互相交換配戴戒指講左 請新人互相交配
叫新郞掀頭紗講左 請親郎掀起婚紗

就咁播阿bob把聲is ok

結婚黎講我都見唔少
mc講錯少少野其實好濕碎

聽個frd講見過新郎姑姐飲撚醉酒發癲仲過癮

呢啲好睇阿

有冇試過去婚宴聽到司儀講錯嘢？
- 分享自 LIHKG 討論

好似有人結婚喺咁播Depeche Mode，播咩就自己參透吓

我反而試過坐的士聽過的士狗播DM，仲同個的士狗9up咗吓音樂經

正想post依首

我幫friend結婚簡歌係播D'Angelo

Thundercat阿哥Ronald Bruner Jr.

我都試過同個郵差講黑膠
仲有咖啡店職員教我玩菲林

我燒豬歌播just can't get enough 段intro

Rickroll

我真係有FF過自己結婚會播呢首
如果咁好彩有得比我結到婚的話

We know each other
for so long

志方あきこ - 花歸葬交響曲

我成日覺得志方あきこ浪費才能

尋晚去左上海睇The temper trap

有可能下個月逃一逃離香港睇下Cloud nothings

真係幾正

推post

有冇可能黎香港

香港連ha都比人搞到咁
都唔知有咩野可以吸引人黎

真係唔想呢個post沉底

奶粉

其實係長期都係底

嚟嚟去去都係幾條友

個搞手話搞唔到HK場

算啦都係藉口來 搵個機會蛇一蛇出去啫

唔撚係Bookmark左我都應該搵唔到個Post

不嬲indie post都係幾條友圍威喂㗎啦

都好過上一個post架喇好似

仲loop緊T1,T2 , 咁就真係完左 仲感觸緊

好羨慕外國indie forum

呢個唔錯啦，以前高登都唔錯

大家貼多啲碟

我聽嚟聽去都係果啲

聽下陳大文?!

New Order 我最鍾意 low life

跟FD睇咗T2，未睇T1，有冇link

Whirr

未睇1睇2應該會唔知做緊乜9架喎
Google Trainspotting 線上看應該都會有

離題先
Live will tear us apart

呢班友唔係講錯野
會係而家嘅shoegaze代表

劇情上我跟得到 得一兩幕要事後問番fd

Age of Consent

【#音樂電影節】電影《#Björk的音樂宇宙》3月11日於UA iSQUARE特別放映！
資深樂評人袁智聰 Yuen Chi-Chung會緊接放映、於Phoenix Lounge同大家傾吓Björk、冰島、音樂
·
【Who's Björk?】 Björk的音樂宇宙 映後談
█ 3.11 (Sat) │5pm │Phoenix Lounge@UA iSQUARE
█ 粵語主講，免費入場；毋須留座，先到先得。
-
#唱出自己的歌 #音樂電影節 #UACineHub #SingOurOwnSong #MusicFilmFestival

仲有映後談

Sway 隻碟好好聽
不過真係掋死，得罪啲labels 同pitchfork

Pipe Dreams 同之前隻EP仲好
Sway已經有啲翻炒Feel

不過佢地又係抵撚死
走去話鳩人哋係Faggot真係好撚低賤

Dreams never end 先最正

點解inni冇？

因為袁智聰唔得閒囉

BTW我而家返工都周不時撞到佢

啱啱睇左次La Femme

反級好開心 聽邊隻碟好?

佢地講錯左啲咩唔係好記得
係咪以前係舊登嗰陣講過

呢排係咁聽broken social scene
但聽到Anthems for a Seventeen Year Old Girl依然有種觸電既感覺 點解可以咁好聽咁pure

今年會出新碟，好似係

Nicolas Jaar - Nymphs III
雖然我講佢個樣多過啲歌
但其實佢啲歌真係好勁

係我心入面佢哋、Arcade Fire丶Animal Collective、Deerhunter 依d都係二千年代indie代表

so9

不能同意更多
Animal Collective我自己就一般般, BSS同Deerhunter就頭二 no doubt

Under同一間公司㗎嘛

咩公司

刻薄工人

Me is Bar Dog

Hate Cloud Plastic
no support Ardog
until he leaves

Animal Collective 近年啲野無乜料到

末代兒歌天后

其實我覺得十年前佢地已經被吹奏得太誇張

唔係太識聽AnCo 唔知係咪我問題
Feels, Prospect Hummer呢啲碟幾正嘅

我鍾意Strawberry Jam同Feels

我仲以為袁總除左行山就無做嘢

咁聽日個講座有冇人去？

不能認同更多

Merriweather我都覺得係過份吹奏既

我個人覺得最正係未以AC名義出既Spirit they've gone spirit they've vanished
利伸：唔係fans但有AC大部分唱片

隻碟pitchfork 9.6分

搵到你啦柒頭

曾經入過個瘋狂討論廣東話歌既tg group
入面d人好認真咁討論juno janice 既‘高汁歌’
我問有無人聽jabin law就比人ignore

你同佢咩關係?

Strawberry Jam is the best

Juno係有啲高汁歌但唔會係羅生門依啲垃圾

近幾年係廣東歌就直接飛

Jabin 好慘

Saturday push push

啊想要
White noise係咪有

時雨
人老左對啲慘情post rock都冇咩感覺嚕。

自己上去摷下囉

買左兩隻mewithoutyou lp

岩岩聽左首 有d syd barret既feel

話說self 兄有冇係到留過言？

屌你

係咪你kill左我啲mewithoutyou

最近攰到唔知聽咩好，又攞返Chvrches 出嚟聽，可以un下，但live正d。

有冇類似嘅推薦？

條女啲口音好正

無見過佢

Chvrches呢啲偶像派

正過女神Andrea Parker，再屌打晒所有Warp Records 我指口音

做乜歧視偶像派

除左條女佢哋無野得 Live仲要悶到死

？

Lauren Mayberry
其他兩個冇所謂啦

live好正
睇條女unun下都夠做

懶
好遠

呢排拎返啲舊歌出黎聽
Phoenix, the strokes 呢啲
年輕真好

法海依家做咩歌都有陣sad味

唔知係咪indie

旺角都嫌遠
Ching 真係好懶下

我喺度post嘅所有嘢都同indie無關

哩啲就真毒
利申：真毒，上網買多過出街買

二手谷啲mewithoutyou彩膠比人kill曬

十週年聽下Sound of Silver先

呢隻真係好經典

好似琴日喺The Velvet Underground and Nico隻碟出版五十週年
哩隻真係好聽到有今生無來世

幾時先出新碟

今年喎好似

今日番工係度唱femme fatale 點知後面有人行過

識唱嘅一齊唱 到最後都係得自己一個唱

唔會用「好聽」黎形容依隻。依隻太頹廢，講好聽，S/T同Loaded好聽得多。

唔太明，btw, In VU We Trust
好似有套戲喺Yo La Tengo扮VU，有無巴絲記得套戲叫咩名

街都唔敢出

雖然我買碟都是上網多

The Velvet Underground at the Y 50th Anniversary

就喺哩套，咁多年都無機會睇，好撚sad
利申：VU & YLT fans

我都見到比人kill左

所以我係discogs買

不過呢隻官網買

嘩屌 靚到

係囉~~
white noise好遠 個度唔係太子再入d咩

太子站咪又係旺角~

好耐無上過去同喵玩

佢d封面同色膠都好撚靚
浪費金錢

Modern English - Take me to the trees

二手谷買左呢隻

自爆？

又聽返stone roses
夜媽媽係張床到un腳好爽

無期望下係Hamburg買到cd

To calm myself down

買到LP先講

Pish
好似好多人都去

莉莉周

Btw我去

考慮下去唔去

Depeche Mode有新碟
不過都係呢隻好聽d
The Love Thieves
臨尾段solo...so drunk

DM呢隻成日被人插
但我反而覺得呢隻感情係咁多DM碟入面最細緻

不嬲都唔怕

人生其中一樣最sad既野，就係曾經送souvlaki俾你，同你cover oasis，鍾意Arctic monkeys既人，依加同左個鍾意Justin bieber既人一齊

笑咗 對唔住

造化弄人 睇開啲啦

有冇人睇DJ Shadow?

justin bieber幾撚正 個mv係送驚喜party俾女朋友仔
少女心

有性趣

其實都好耐之前 係自己手痕走去stalk人

算啦 喺呢度求其揀位巴打啦

我都想有人送隻souvlaki俾me

九龍城周慕雲都無人送 無得搞喎

有無toe fans😭

曾經有既黑膠，分左手之後無左。好難過

音樂品味咁唔夾點一齊
利申 Arctic Monkeys 腦殘飯

有人唔介意

有男朋友啦
揀個女朋友得唔得

其實除左sad外 應該話係唏噓

黑膠呀

毒撚

是咪Sonar?

我都想要Souvlaki LP 唔要reissue 唔要老翻
比人炒貴唔緊要
想搵一隻都難

點解會曾經有但無左

分手嗰陣比人啪鳩爛左?

屌

What do you mean 梗係聽呢首

呢隻係我DM入門碟, 嗰陣仲係小學雞

音樂品味夾應該好開心
但係好少搵到夾嘅⋯⋯
唉，所以咪咁毒囉

哇！咁細個taste就咁好？
巴打你年資都幾老下wor

我第一隻就喺買哩隻，無記錯的話，因為太耐同買過太多，唔太sure，不過個人就鐘意佢哋早期啲嘅synth pop嘢低迴嘢

我有個女神聽darkwave嘢；有個就聽hip hop, idm，但佢哋兩個最終都去咗食洋腸

屌 好撚正

訓覺前會loop

對方可以聽大路野 Maroon 5 Coldplay even panic at the disco 都得
但唔可以聽on9嘅好似 5 seconds of summer 咁
利申A0

因為分手後放左係距屋企，無拎返

諗緊睇唔睇sonar😩😩 但分手後要自己毒去睇 好似好毒 同埋有無vapourwave 同好者？

有個ex佢同我講 屌你喇我淨係聽pop song 架咋
我覺得你聽果啲只可以叫音樂唔係歌 我聽果啲先叫歌

沉默是金

我都猶豫緊去唔去sonar好 但第二日又睇crystal lake ...好燒錢

冇嘅對方可能覺得你聽嗰d叫噪音添 咁唔夾冇得講

ex有一次嗌交嘅時候講咗句，
屌你唔好聽咁多搖滾啦，
聽得多脾氣咪咁差囉！
佢認真㗎
每次諗起呢句話都覺得分手係冇錯㗎！！

係咪弱智 痴線

俾我聽完應該仲火滾

5 seconds of summer係咪啫係pop rock band?未聽過唔知

其實我覺得聽pop野冇咩問題啫

聽pop冇問題，我自己都聽好多
5os我唔熟，但感覺係班毛都未出齊嘅𡃁仔，澳洲1D 好似係，好似

其實佢地同30 seconds to mars 有無關係?

兩個層次喎巴
Jared Leto 不過d歌唔係我杯茶

屌個名似撚到
不過兩隊都無留意

謝拉力圖都係拍戲罷啦

啱啱睇完sleepmakeswaves
少人到

但大家拍拖會唔會真係睇音樂喜好

會，但唔係聽d（我覺得）太on9嘅野就ok
因為呢個係我重點興趣之一

睇吓大唔大波實際啲

大波聽kpop mkpop
微波聽indie
點揀
我揀後者

上次mono好多人
sleepmakeswaves咁正都冇乜人睇

唔知係咪老 佢地果隻"恆"我已經麻麻地

音樂品味夾 但個人唔夾咪又係唔work
真係咁簡單 求其落轉HA就溝到女啦

唔睇
但我同女朋友係睇Sleep Party People嗰陣時識嘅

難道係fragile個場？我都在場啵

係呀

我都睇左，係mosh d人後面

會 如果聽D野差唔多咪多D野傾

屌好撚想睇啊
點解我唔得閒

屌又幾撚好聽

睇show可以點識女仔 其實 真心想問
成日睇show都睇中d囡囡 好想識

我電話唔見左 可唔可以借你電話打俾自己

我ex 有波仲要聽indie 好多我而家聽緊嘅都係佢當年介紹

新知識get

第一次見個post推得咁快
post首莉莉周賀下佢

講女咪推得快囉

大波做sp
聽indie做gf

利申A0青頭

喂我都係喎

一!定!會!
以前拍拖會覺到同距一齊睇band show , 然後大家個世界真係連結埋一齊，然後就會一齊買黑膠返到屋企一齊狂聽。其實好撚浪漫

理想生活

Between 我覺得sleepmakeswaves 今次 live有啲鳩 由其個結他手 ........

Really 我係中間同囡囡睇，係咁飲啤酒，免費任飲

個鼓太大聲，支bass太細聲
都幾多女睇

今日咁撚好天 聽咩好

最後咪又係散

仼飲 ??買左好多?? 點解我張圖全部都係仔

幫你係playlist shuffle 一隻

終於得閒完完整整咁聽一隻碟

今日都叫好天

咁都唔好天呀?

Mosh個d都係女喎

太熱

濕立立

...咁香港有一半時間都唔好天

隊supporting 唔錯

呢隻碟真係神級

拍拖梗係搵個音樂喜好接近又靚仔架啦

究竟點樣可以識到indie仔仔

呢度應該大把

好似唔難識啵仔

去CD舖返pt

我都想同d女mosh啊

絲打聽開咩嘢？
利申：狗公

巴打嚟

係喎

為咗食女而去聽indie，仲衰過band雞

唔係真心鍾意嘅 問兩問都露底啦

要食女點解會揀聽indie

james blake 新mv 有natalie portman

23號睇Bo Ningen!

1. 肥婆聽indie
2. 靚女聽K pop

你地揀

目前最期待jamc同slowdive 出新野咁即係可能會巡到黎香港

毒撚聽indie

咁又唔係咁講
以前聽觸執毛d女幾撚正

2. 而家追緊一個

agger 仲要聽belle and sebastian

屌上次無睇到Slowdive 唔開心過失戀啊

完左sleepmakeswaves等睇Alcest

緊係肥婆聽kpop啦

肥佬聽kpop

打飛機算了

法唔法國沉迷聽b&s同the smiths既男仔，通常都係用扮文青扮有taste黎掩飾自己廢柴既死毒撚

真毒應該聽darkwave

我勁鐘意聽b&s, 所以我好同意

聽the smiths係因為morrissey好靚仔

遇過最難頂嘅kpop撚係喺診所開大喇叭睇女團某個囡囡跳舞
每隔幾秒就用手指飛番前幾秒睇果個囡囡
仲要陰陰嘴笑

可能個囡囡真係好正呢

重點係佢喺診所開喇叭
成場人被逼陪佢repeat果幾秒

Morrissey

都未有來亞洲Tour嘅消息

同埋JAMC佢來我都唔想睇 除非佢好似早兩年咁玩Psychocandy

我離開HK睇 Cloud Nothings

等人貼圖

後生果啲ok
老左就唔好

hehe

好想叫佢著返件衫，凍親唔好

由套戲係香港上聽到而家

套戲好過佢哋最近啲碟

識一個著到好emo既毒撚
香港地聽indie既肥婆應該好少，去睇band show都唔多見，除非佢地唔出街 [black][/black]

最近個隻算唔算轉型失敗之作

我識佢地就係嗰排，我又覺得ok
但同以前比係冇左嗰陣味（？）

你緊係未見過我啦

pmed

肥婆通常大波，而你又有入哩個po，大波加聽indie兩個條件都齊

原來樓豬死疤狗
btw呢排想聽下indie
有咩推介

佢阿狗嚟
indie post係疤狗天下
你追下post聽下佢地post果啲囉
再唔係講下平時聽開咩睇下班高手有咩好介紹
我就推薦聽radiohead

我都係阿狗

噚日聽ok computer

Grizzly Bear 一定無介紹錯
利申: 打手

有冇咁撚多阿狗呀

radiohead幾隻碟聽哂啦ching

好 而家聽

小弟鍾意聽bass好聽既band

聽完聽下mbv同slowdive啦

Grizzly Bear個Bass手認真正

muse

疤狗阿狗聽indie=高汁牙清

呢隊我都好鍾意
more

推介邊幾首？

香蕉奶 香港音樂界代表
pink floyd(經典嘢要講左先)
maybeshewill
explosion in the sky
mogwai
toe
mono
ride
slowdive
alcest
opeth

是但一隊Jazz味濃嘅post rock bands

有無鐘意德國隊嘅indie巴絲？
利申：疤狗

聽下the national 未紅時嘅早期作品

Sleeping Ute, Yet Again, Sun In Your Eyes (2012 - Shields)
Southern Point, Ready Able (2009 - Veckatimest) <-我最鍾意呢隻碟
Lullabye, On A Neck On A Spit (2006 - Yello House)

其實我覺得佢地首首歌都好正 好難揀
每隻碟都好吸引 Shields係我第一隻聽嘅碟 如果起手我建議聽呢隻
Daniel Rossen手結他真係好好J 佢同Ed Droste兩個把聲都勁靚

me🇩🇪但憎疤狗

偽疤
真疤只會鍾意牙根庭西班牙荷蘭

求推介

Tortoise

唔好再講亞軍停啦
一講個心就痛

多謝巴打推介今晚聽聽佢

thanks bro

或者Warpaint ，個bass妹又靚又大波，手bass我自己幾喜歡

你地有冇聽開classical同jazz

睇相平㗎喎

冇乜, 最多都係olafur arnalds, badbadnotgood

唔知聽邊鬼個講過類似嘅嘢，好嘅free jazz同差嘅free jazz都喺一樣，9玩的

音樂呢啲嘢睇口味啫
冇咩話好同唔好嘅
唔識聽夠會話rock metal係嘈音啦

聽開classical但冇聽jazz
想試下聽jazz但又唔想太舊
淨係聽過bbng
olafur arnalds唔算classical啦

Grizzly Bear
The National
The Antlers

你講既我都好鍾意

因為我聽開都係啲大路嘢

badbadnotgood果次clockenflap好high
mouse on the keys 都好撚正 仲等緊佢地嚟香港
2015年果陣自己on9無去到

可能有少少get錯咗個意思
早兩日因為無得睇DJ Spooky，聽吓Matthew Shipp 當睇咗DJ Spooky算

on9急尿聽聽下走左去搵廁所

等緊GB 出碟好辛苦

Grizzly Bear我真係唔識欣賞

WHY

Me 反雲
入疤post因為本身有frd子
而家阿妓都無個識得嘅廢事入

反雲黨又贏

你老死小白呢
我記得佢都係indie仔黎

生日聽邊隻碟好?

佢賴死高登
叫左佢幾次過來都唔來

樓鹿都反雲

正常智力都唔迷啦屌

喂屌我都今日生日
hapoy birthday

生日快樂巴打

老野又續左年

生日聽呢啲聽足一日

tortoise正

生日快樂巴打!!!!

isotope 217?

呢隊野唔知做乜，隻隻cover art都肉酸到屌一聲

呢個post難得推得咁快，貢獻返個負皮先

有冇人儲開黑膠/有留意record store day?

或者二千年時期是但一隊Thrill Jockey

BJM好核突咩

間房無乜位
然而個宜家櫃又打爆左
家陣都唔敢買膠

同埋今年Record Store Day有咩出

我舊年RSD就係買左兩隻

Happy Birthday

咁都有Rickroll

琴晚推下推竟然去到39版

你班友係咁9up囉因為

系咪吾滿意牙
出尼隻揪牙

jappy birthday

好 由個po沉啦

驚你牙

睇下今年RSD有咩買先

Adam Franklin Iron Horse/Born To Lose/Thursday's Club AC30 7" Transparent blue vinyl. with green splatters. Adam Franklin (Swervedriver) covers Bowie and Lemmy

Animal Collective Meeting of the Waters Domino 12" Brand new recordings from Brazil

Asobi Seksu Citrus One Little Indian LP Black heavyweight DMM vinyl w/ mp3 download card. First repress since its release in 2009.

Babymetal Metal Resistance earMUSIC V12 x2 Picture disc. Exclusive item for RSD 2017

Brian Jonestown Massacre, The POL POT'S PLEASURE PENTHOUSE a recordings 2LP 2LP(180GRM) All previously unreleased material recorded in 1991 these were the first Brian Jonestown Massacre recordings .

Cocteau Twins Four Calender Café UMC/Universal UK 2LP 180gm gatefold midnight blue vinyl. Bonus vinyl disc includes in-era related tracks from the ‘Evangeline’ and ‘Bluebird’ E.P.s (7 tracks)

Cocteau Twins Milk & KissesUMC/Universal UK 2LP 180gm gatefold ‘milk’ coloured vinyl. Bonus vinyl disc includes in-era related tracks from the ‘Tishbite’ and ‘Violaine’ E.P.’s (4 tracks).

Mew Frengers Music On Vinyl1LP MEW –FRENGERS Exclusive pressing of 1500 numbered copies on transparent vinyl• 180 gram audiophile vinyl • includes 4 page booklet• printed inner sleeve• Featuring the singles “156”, “Am I Wry? No” & “Comforting Sounds”• Exclusive pressing of 1500 numbered copies on transparent vinyl

Placebo ft David Bowie Without You I'm Nothing International V12 First ever pressing of ‘Without You I’m Nothing’, the Placebo single featuring the vocals of David Bowie. Originally released in 1999 on CD only, it will be released for the first time on vinyl exclusively for Record Store Day 2017. This 12" picture disc is limited to 5000 copies only.

Smiths, The The Boy With The Thorn In His Rhino1 x 43g 7" Black vinyl (dinked) Building towards the overall plan for the Queen Is Dead releases next year there will be a 7" single featuring two previously unreleased versions of The Boy With The Thorn In His Side and Rubber Ring: A. The Boy With The Thorn In His Side (demo mix) B. Rubber Ring (early Drone Studios version)

仲有

3隻Spacemen 3

屌依加乜鳩野碟都出LP

你的名字都出埋LP
利申買左

kai新post未牙

有錢人先玩膠

睇你玩咩膠嘅啫

推得咁快

今次爆到post la

今晚開新Post囉

可惡想要

平有平玩

仲要地方放部機同啲膠

玩隨身都玩到無錢 唔好講家用

唱盤放廳

1001

鹿仔快d開新post

推完先啦 俾心機

生日快樂

Jazz 聽得多過classical，但都唔多，得閒聽下Miles Davis咁